1.Це метод фільтру масиву, який пускає цикл масиву і виконує callback-функцію: запускає її на кожному елементі масиву, одну за одною, але не повертає її значення, просто перебирає за індексом. Нового масиву він не створює. forEach можна і потрібно використовувати, коли не потрібно нічого повертати. А лише використовуючи елементи масиву, здійснити поіндексні операції.
2.Вказати length = 0.
3.Щоб перевірити, чи є масив масивом, використовується Array.isArray()метод: визначає, передано це масивом чи ні. Якщо так, то поверне true.